最新蕭析: 不可能軍管香港

最新蕭析: 不可能軍管香港

要焦土了

屌 進進下化又退化

仆街啦今次
佢做乜係咁出片啊

我拜託你唔好講野 靜靜雞贏 .gif

解放軍出手，英國馬上派兵

美媒評論: 香港抗爭者擔憂正確 - 中國將不再需要香港

為什麼說中國已不再需要香港
ESWAR S. PRASAD
2019年7月4日

自1997年從英國手中收回香港控制權以來，中國在很長一段時間裡基本上尊重香港的制度。但現在情況已經不同了，北京在最近的抗議活動中採取的強硬手段已經非常明顯。

那麼，是什麼發生了改變？1997年，中國需要香港。當時中國尚未獲准加入世界貿易組織，因此中國出口商進入全球市場的管道有限。香港成為解決方案：它成了一個轉口貿易的通道，來自中國的貨物可以進入香港的港口，然後從香港發送，出口到世界其他地區，從而規避世貿組織成員國對其他國家實施的限制。
當中國於2001年加入世貿組織時，經由香港進行的轉口貿易已失去其重要性。據估計，1997年，中國近一半的貿易是通過香港進行的，如今這一數字還不到12%。

就總規模和財富而言，香港相對於中國的規模也有所縮小。中國經歷了30多年令人震驚的高速經濟增長。1997年，香港的經濟規模是中國的五分之一，人均收入是中國的35倍。到2018年，香港的經濟規模僅為中國的十三分之一。香港仍然更富裕，但差距正在縮小，其人均收入現在是中國的五倍。

1997年之後的這段時間，中國希望加強香港作為一個開放的、市場導向的法治經濟體的聲譽。這在很大程度上是香港作為主要國際金融中心的吸引力所在，這一地位也令大陸經濟受益。

香港還被用作一個受控的試驗場，在這裡，人民幣可以作為一種國際貨幣站穩腳跟。香港擁有國際投資者的信任，人民幣在香港的交易可以比在中國大陸更為自由。在大陸，資本管制限制金融資本的跨境流動。中國對香港的依賴已成為歷史。目前，中國金融市場的規模令香港相形見絀。按資產規模計算，中國四大銀行已成為全球四大銀行。1997年，中國股市的規模還不到香港股市的一半。如今中國股市價值接近8萬億美元，是世界上最大的股市之一，大約是香港股市的兩倍。

這並不是因為香港市場萎縮了——去年香港新上市公司的市值高於全球任何其他交易所。更確切地說，這只是因為中國的金融市場就像其經濟一樣，擴張得太快，以至於把香港拋在身後。

中國現在擁有足夠的影響力，以至於世界各地投資者都願意忽視它在企業和公共治理方面的不足。人民幣正在成為一種重要的國際貨幣，而香港只是眾多獲得人民幣交易授權的金融中心之一。中國也有雄心將上海打造成一個國際金融中心，這使得香港成了競爭對手。

簡言之，中國不再像過去那樣需要香港。

在全球金融危機的餘波中，在美國和其他重要民主國家面臨政治動盪的情況下，中國對香港有了完全不同的設想。這座城市的作用是，透過它來表明，共產黨執政的願景——擁有一些經濟自由，但限制政治和社會自由——可能比西方自由民主國家的混亂要好。北京還希望利用香港來展示中國版本的法治的有效性，在這種體制裡，法律體系通過貫徹財產和合同權利來為經濟服務，但最終要服從於共產黨。

北京的敘事是，只要政府能夠帶來穩定的經濟增長並維持法律與秩序，香港市民就願意放棄個人和政治自由，然而香港發生的問題與這種敘事是直接抵觸的。北京在香港的行動，包括一項有爭議的引渡法案，最終可能會削弱國際投資者對香港法律體系的信心。但這對北京的經濟影響不大，尤其是相對於闡明其政治觀點的好處而言。

中國可能會暫時放鬆對香港的控制。但毫無疑問，北京對香港的計劃並不包括保護香港人民和國際投資者曾經珍視的東西——自由企業制度、民主、言論自由和法治的價值。抗議者對未來的擔憂是正確的。

Eswar Prasad是康乃爾大學的教授，也是布魯金斯學會的高級研究員。
翻譯：晉其角

出少句聲啦屌

屌

我無野講

真。焦土派

Ohhhh shxt

屌你老母

仆街了

咩軍先

就係等呢張圖

派兵？憑咩？中英聯合聲明呀？

呢個都燈到真係前無古人

距離全面攬炒又近一大步

軍管香港=中國金融世界末日

人民幣變返晒廢紙

真係好撚煩
好想兜口兜面屌佢老母

食屎狗
呢條友一早準備好哂撤資去新加坡＋走佬
而家就係咁撚鳩香港人

靜啦好無呀

大獲

Molamola

仆街囉

蕭生求下你收下把口啦

屌

Yes

慘啦！燈神出手！！！

今次仆街了

要預備同老解對抗了

要焦土了…

********************************************
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

收聲啦你老味，講少句無人話你啞！屌！

香港玩完

係時候轉美金現金係手

條撚樣可唔可以試下講 我無野講 ?

呢個唔係冇可能

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

仆街囉呢次

唔好亂鳩咁燈好唔好 燒生

真ENDGAME

今次仆街啦

大家幫下手呀
【治癒街站】一齊貼D治癒圖／片幫大家心靈療傷

不如最新蕭析暫停，以緩和人民不安啦

快啲
即刻攬炒
仲有85000美國公民 等睇第七艦隊

亂鳩咁燈

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

收聲啦

［長文慎入］送終危機唯一生路

焦土

大家唔係好想焦土嗎

屌...
我冇嘢講

佢靜一靜係咪會死

英軍軍管

⋯⋯屌

哇屌 唔撚係呀

燒山講少兩句啦 世界末日喇

🤦🏼‍♂️

咪啦燒山

英國海軍依家弱得好緊要，得6隻驅逐艦

支那有成40隻，淨係南海軍區3分1實力都贏成倍

但如果美軍都參戰就肯定大勝

焦土is coming

正呀

全世界睇住香港，一出兵中國香港會即死，除非去到中共失去控制權，唔係都唔會出兵。更何況傾緊中美野。

dnlm

屌你老母燒山

99年成大錯

屌 又係你

我冇嘢講

冇嘢講嗰個應該係呢條撚屌

Shut your hole

九十九年成大錯稱王只合在秦州

好撚煩呀死廢佬，又話退休收爹唔講時事，快撚d死啦

有時懷疑佢真係有可靠渠道收到消息
但係用相反嘅內容表達
如果唔係邊可能估錯得咁準確？

美軍軍管了

美軍都得

而家班後生企最前
成年人企後面助攻
佢唔甘心
心靈空虛要勤力啲刷存在感

條友69 616 落場食花生抽水
71去左旅行
只係比茶餐廳睇住TVB吹水班人好少少

仲未講佢本身plan左走佬

你一出就玩完啦，焦土

屌你咩

我無野講

mola mola

講笑咩 點會為香港出兵

快

未必收皮既
美軍接手呢可能!!!
不過燒山你都幾撚仆街

屌你咩

收聲啦燒你老母

亦敵亦友蕭若元

香港已完

屌你老母燒山
你呢啲死廢老可唔可以收皮

食屎啦屌

腦燒要燒土了,大家做好準備一鑊熟啦.

好多都中既 d人扮盲唔認

#2拉落黎揾緊呢張圖

屌佢燈揀埋我

都未入獄，未中

收手啦，阿拉燒

軍管即係真外國勢力會干預

佢好似話"全部"

燈少陣好無，一啖沙糖一啖屎
出少句聲啦屌你老母

真 焦土

背心阿伯召喚！

咩軍先?

屌你老味LAW

MOLA MOLA

今次大鑊

燒山祝福香港！

Push

HMS Queen Elizabeth 幾時可以形成戰力

講真燒山岀少句聲係咪好難？我屌你老母

屌，燈mud 9 啊依家

唔講佢做過乜鳩呢D廢話喇

佢講咁撚耐野都冇句中
點解仲咁有恆心日撚日出片?

燒山你收聲啦

燒生 我建議你講少啲無謂嘅說話

走啦燒山 你唔出聲無人當你啞

借借位

有人做假新聞屈女示威者幫手report plx

OK，攬炒囉

屌那聲佢d片越出越密

係 自從69之後佢出片出得好密

仆得街喇

佢最近決定要大做YouTube
谷click rate
請左assistant 幫佢做資料搜集 上片

準備去搶牛餐肉了

軍管落黎第一個就處決佢

燒山心諗仲唔燈撚死你班仆街？！

屌佢老母

屌你咩燒山

可唔可以講少兩句呀

佢之前條片話班後生示威黎仲咩移民咪算，聽到打左一大段留言吊柒佢

molamola

既然唔重要不如分手啦

收嗲啦

正, 終結香港關係法, 蕭生好野

燒山真係多謝你

屌仆街廢佬可唔可以收皮，燈撚到啊
最諗唔明係fb同youtube仲係好多人聽佢鳩up

本席予以強烈譴責
建設派同焦土派勢不兩立

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

冇啦。。。

就算美國打羸都只會慘勝
中共有核武, 你估佢敢唔敢用?

夠喇腦燒

中咩,現在拉個D 係朝早升旗禮,關撚入立會

警方拘12人涉七一早上示威活動 BY NOW新聞

收嗲啦屌你老母

212525, 就睇佢燈唔燈到啦

612 開始咪轉左做軍政府囉

仲話自己才子

屌呀講到軍管添
仆街啦

shit

佢係7.1之後狂出片

佢真心嬲手足衝佐入垃圾會 覺得破壞左100萬人同 200萬人個運動
覺得和理非同外國因素先係令到政府會退一少步 唔關612事
認為絕對的和理非先得 呼籲和理非同勇武割席

不個講還講 話出老解個個唔係老蕭講 係深圳大學某知名人士(校長?)講
話香港問題事不過三 應該係圍警總為一 衝立會為二
而且最近老解放左張相係軍艦對住金鐘做軍演的相

依件事852郵報都有講 最奇怪係政府有回應852 話佢做假
成件事真係超鬼

收聲啦DLLM

oh shit

香港有8萬5美國公民 講完

X2

蕭生燈呢d

你燈自己好啦 .jif

死臭閪燒山

佢話不可能
相反既話就係可能
咁可能本身就係一個機率
即係五五波
即係燒山大細都買

軍隊！

屌你啦 蕭生
成日喺度做狗頭軍師 亂鳩咁燈
幾時先收皮呀

仆街喇 共產黨殺到 新界九龍港島無得避 移唔到民就生撚硬喇

燒山唔出聲係咪會啞

咪燈啦仆街

唉 仆街

仆街喇

收皮啦

有入立會好似得"畫家"俾人拉左

燒山風火輪

畫家唔係告佢圍政總咩?

sor 警總

好撚煩呀屌你老母閪

【立法會衝擊】O記拉畫家涉強闖立會 7.1上午衝突拘12人最細14歲

七一衝擊立法會，警方拘捕首名闖入立法會大樓的衝擊者，為31歲佔旺「畫家」潘運瑭，涉嫌「強行進入」等四項罪名，另就7月1日上午發生的衝擊事件，警方目前共拘捕12人；就6月30日「撐警」事件拘捕6人。警方昨日（2日）立法會大樓內進行搜證，其間探員進行指模鑑證丶DNA鑑證丶三維激光掃描等全方位搜證，幫助日後進入法律程序之用。

燈神燈神

唔需要嘅就唔使寫咁長文話腥港唔重要啦

屌你收聲啦

可能係美軍 同 其他軍

香港真係仆街第一個搵佢攬炒

收嗲喇燒山

佢唔撚出聲會死？

仆街啦

可唔可以唔好再post 佢上嚟？一次就好笑再post 好撚煩，講真有邊個會睇佢

今次死得

大家準備好帶路未
Sir this way
Mike Pence呢兩日俾白宮急call佐番去, 要準備好隨時同時開2個新副本玩

可唔可以收嗲啊屌你老母臭閪

岀少句聲當幫忙

咁好機會試下支那係唔係好似吹到咁堅揪, 美軍一定會落場

Dnlm

因為有班仆街睇囉

可唔可以搵人熄佢咪唔該

咪試下挑戰一下西方世界條底線攞, 反正都一心攬炒啦.
出唔出兵都只會變成港爆 > 支爆呢個結果.
仲有, 香港唔係89北京, 好多外國人係度定居架

收嗲

香港評論：香港不需要中國

有d人真係太睇少香港的國際地位

想鬥核武? 中國得400枝左右.
美國自己係以千做單位計算.
冷戰時代都只有蘇聯夠資格同美國玩"保證互相毁滅"呢樣嘢

焦土蕭析

屌條友好撚煩

今翅仆街鳥

正係等緊呢張

屌 次次上連登都好驚見到佢

好撚多中立派睇 view都唔少 聽眾主要係老豆老母年齡層

不要活在連登看世界

今次真係...
蕭你老母

大佬，兩邊都燈下你想開圍骰咩？

我對佢冇乜觀點；但佢係咪有精神病

我講post 上嚟有邊撚個會睇啊，個個睇topic 相反意思囉，完全冇撚意思

誤會佐Sorry

聽日去換美金

睇黎佢好撚想破燈

燈撚夠未呀撚樣

可能燈中美國軍管呢

屌 冚家拎了
平時燈都算
今次燈舖勁嘅
假和理非，真焦土

仆街，打到黎啦

大家要唔要去report 佢
比佢咁燈法真係會玩完

即係會軍管，不過係美軍

我屌你個老母臭閪

上帝賦予你呢個改變未來嘅能力
可唔可以好好運用啊仆街倒米仔

出少句聲當幫忙啦仆街

Mola Mola

香港附近起多個海外基地#bye#lm2

水炮車/音波車都打得死我哋啦
呢D未出就話出解放軍
我唔係好信囉

要來了

唔一定 大家都只不過講錢 幫完你 塊地又唔係屬於佢

如果打仗班俄佬一定睇準時機係維尼後面伸一腳

屌你老母收下把臭口

美軍算唔算軍

好快就會喺多國軍管之下自立

燒山好波

dllm

軍管香港，即係警權過大變到似軍管
仆街

核平香港啦屌
咁撚煩
唔會有藍屍黃屍
貓貓狗狗都無

dklm

喂屌你老母燒山

快d黎啦老解

120%會乘機抽水.
東北3省, 內蒙, 甚至新疆都會落入俄羅斯控制
你估解放軍真係咁撚好打? 係有槍,砲,飛彈, 戰機+400枝左右核武而已. 而家香港幾萬義士, 美國肯出手train佢哋1年半載武裝佢哋, 出番來變成義勇軍的話, 加埋新仇舊恨同士氣, 肯定殺到班解放軍發惡夢呀

燒山

北韓得幾支，仲要唔知射唔射得，美國都驚佢玩攬炒。
美國打得中國，就要中共解體。中共玩攬炒，就算得幾支打中美國本土，美國算唔算慘勝？

講完之後 武漢就有坦克車

我屌你咩

收皮啦燒山

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

又燈

叫個仆街靜啦

結局都係美國同西方世界勝利. 有乜問題?
係付出幾多代價而已.
仲有就係咁打一場開埋個市場. 點計都係除笨有精的事. 點解唔做.
支那冇辦法好似前蘇聯咁玩陷球剷, 美國真係好似2戰咁開著成個戰爭機器同你show hand, 點都冇得玩. 支那玩得核彈, 美國一定戰爭機器全開. 呢度仲未計支那做得出呢D嘢, 其他國家都會一齊圍剿.
支共想死快D咪出解放軍攞. 美國會幫香港人報呢個仇(仲有美國喺香港的巨大利益同85000名在港美國公民).

再強調一點: 支共本土的核彈數量, 未夠資格同全世界玩攬炒恐嚇全世界.

吊咗出聲，好心佢收下把口，放過我哋喇

呢條撚樣想點呀屌

條友不嬲左右彈出又彈入

出少句聲啦你個仚家剷

佢講少句係咪會陽痿

燒山多謝你引美軍登陸

可唔可以整個燒山燈力合集
再告佢上國際法庭

一啖砂糖一啖屎

燒山唔好再講啲仆街冚家剷既野

乜撚都講過
實有一樣中中

釋法lor
Art 158(1)
本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。

玩撚完啦 大家準備定食土

其實寫條約個條友有講as good as forever 好似係呢個youtuber 搵到證據 但唔記得係咪呢條

淨係司法制制已經完勝所有內地城市
任何內地城市外方風光，實際上充大頭鬼

香港近十年都係 將錢轉移到外地嘅地方， 點解要逃犯條例？ 主要係停時資金流出， 中國一直內鬥， 香港點樣生存 主要係睇邊一邊沾上風。 美國學者 唔會公然 寫香港真實情況/ 或者只係一知半解。